假如你喜歡上男朋友的好朋友

男朋友既好朋友亦有女朋友 就算無我都唔會點
因為我知佢唔會中意我 同埋佢女朋友好好
不過男朋友成日搞啲couple dating
見到佢地一齊 個心就好唔舒服

有請巨乳人妻

55

喜歡上 定 喜歡 上？
好大分別

你放過你男朋友啦

係我男朋友唔放過我先 佢自己都中愛佢前度

轉個字吧 喜歡了

跟自己既心啦 用最寶貴既青春去愛最鐘意既人 唔好將生命浪費係半調子嘅生活上

咁一齊有咩意思

有時我愛 人地都未必比我去愛
我鍾意過好多人 通常都唔會成功

因為佢又唔係唔愛我 我都唔係唔愛佢

會咁考慮就唔係最愛

就算個男鐘意你都唔會接受你
因為佢會冇左一大班朋友

我知 所以我無諗過我同佢有可能
我淨係想同佢傾下計 相處下就已經好開心
最重要係見唔到佢女朋友係到就得